元朗呢單 柳俊江講咗好多香港人想講嘅嘢

而香港人需要人幫助嘅時候，點解係要我哋自己幫自己？

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

（有片有字）4分鐘解釋警黑何君堯疑合作打市民，求文宣組散開

成晚無訓剪起左一條綜合琴晚元朗發生咩事嘅片
包括事件疑似由嶺大校董何君堯及經濟日報石禮泉引起，
更加有孕婦受害！
另外亦簡單解釋左警察點樣放起白衫人
希望一朝早可以send比你地親戚朋友睇
因為tvb嘅篇幅同有嘅片真係好少
求大家share出去

呢個世界不嬲都咁運作架啦柳生

我想買樓果陣，唔通李生會幫我地咩

喊撚左

我相信，今晚之後，唔會有再有咩民意論，淺藍該變黃的會早就變左，全香港人都會歸邊企。我地亦唔需再花時間精力，黎勸告班深藍或者中立派黎歸邊。佢地呢班人，除左係網上發表D偉論之外，一無是處，除非有錢收，佢地亦唔會自行集結起黎，形成一股可對抗/打擊抗爭者的勢力。佢地無行動力，無號召力，佢地只會做樹立制度者的順民，唯一的分別係，做舊有制度定係新制度的順民。

元朗地鐵流傳影片之中，有一幕，一位男士跪左係到求班白衣唔好再打人，佢甚至幫白衣拎返起副眼鏡，結果下場係一拳打面。佢地用行動講左比我地知，求和平只會求委屈。我地宜家係訓左係地下，頭比人用腳踩著，一啖一啖口水吐緊落塊面到。

其實大家有無一個意識

我已經覺得黑警係入侵者 係外敵
佢哋已經唔係香港人
係幫中共侵略香港嘅軍隊

香港人今次真係要團結

推 大家睇下

可惜除咗黑警仲有好多拎香港身份證嘅人都仲係覺得事不關己

但好在革命從來係少數嘅精英領導，去打救大部分嘅人

柳爺

推

拳頭大先係硬道理

推呀！屌你地老母！